企疏啲！企疏啲！

pack到實一實，叫又唔郁
走嗰陣又推嚟推去保特上身，仲話救人喎
屌你老母

企疏啲係為左比偽前線走
疏條毛咩 衝上去咪有位企囉
次次都恐慌性撤退

都唔知d人推乜走快一兩個身位但阻到人